7-11 陶瓷杯交換區

手頭上有青蛙杯一只
換咩都得

Push

我有little twins star藍色個隻
想要brown or cony

我有little twins star藍色kiki個隻
想要兔兔 pm plz

有人有布甸狗？

行左幾間都冇貨
想點

屌佢老未，間間都話冇貨

其實係咪唔會返貨？
我屌佢老母 我儲左好多印花又無得換